香港邊度有得整pixel?

我部pixel個microphone 個接收壞咗
聽電話會即hang
拍片無聲
插headphone 唔識轉做headphone mode

知唔知有無得整

我買嗰度話無得寄返美國整唔係會lock 機
究竟係唔係

冇

買過部

android是原罪
完

整番都曬藥費。。。
算la. 一來無零件，二來無人識整。

個個都處女航，整整吓壞埋仲柒

An 機真係好撚孤兒仔。勇士可試3叔， S8